二選一 我相信中意動漫既人都會識佢地

唔同type得黎又有共通點

兩個都無處?

cc身材完勝

下面個咩動漫？

走啦你

C.C

c.c 不解釋

唔係無睇妹控修唔識c.c掛

下邊識係正常 上左神枱
但上邊果套好麻麻

兩個都不了

呀清你係咪倒轉左黎講

有睇上無睇下

Saber

佢冇講錯啵

我諗唔止日本,全世界saber都紅到開行
到底佢係係邊個平行時空黎

雖然正皮比saber但人氣就捧唔到喇 魯魯修紅到去鬼佬果邊
fate黎講得fz有部份鬼佬鐘意

邊個老啲

直接用例子答你係世萌
saber 2010年排12名 C.C. 2010年季賽22名

好簡單一樣嘢 cctvb播過邊套？ 明啦

真心唔覺得世萌代表d咩

廢事再講

二選一
揀C.C

你一定比世萌更有代表啦

咁同真心唔覺得奧運代表到d咩 有咩分別

反而想知佢從咩途徑得出多鬼佬識魯魯修多過fate...

定係佢自己"覺得"咋？

c.c 完勝

上次行老秋都有鬼佬識fate

鐘意可能真係魯魯修多人鍾意啲
但係近五年TM 又出Fz ubw 再加fgo 唔覺得兩者知名度爭得幾遠

c.c

Ex.........calibur

😂😂😂頂

無人支持saber

Saber忠心啲
C.C.隨時跟第二個再殺咗你

F/SN入面士郎唔知比SABER殺左幾多次

動畫嚟講就係忠心啲

saber

C.C正幾萬倍啦下話

Saber太戇鳩
同CC食pizza好過

Saber 醬

Game入面 殺士郎最多既人就係saver

好心貼就貼俾人sm個張圖啦

揀錯野就隊死你

諗都唔洗諗一定係c.c